97巴絲吹水台37

Sorsor 新人唔識規矩

我都係新人

新人

唔緊要
小妹刀系呻吟

見過你個名 好似唔新喎

太假

想知仲有咩規矩？

小妹id係2字頭架

有
見到會員瘋熊疤，夢想人要講死gay佬

等我仲開左po添

Hi me新人留名

無人去你個post

True

為何呢

我唔明啊

Sorsor 唔知1001左要開post

象小朋友

hello 由第二個po開始留名嘅毒撚

前輩

old c food

講出黎係咪威d?

sor lor 大佬

你先係

伸仁

hi

咁遲先開要罰

新人留名，傾緊project冇得訓

我認得你！

Yoyo

新人唔識規矩，畀次機會okay ??

勤力的小孩

我都唔想架

你的組員都好勤力

他們勤力，我只是垃圾

有人carry 輕鬆

希望啦

加油！

毒撚秒回到瞓覺，你問我答

屋企廚房幾大

好撚大

你個鼻有幾大

唔大唔細

燒賣定魚蛋

秒唔到！！！

燒賣

等左成日

唔識規矩啊啊啊

係咪問咩都得？

你問左先

沒有了 要睡了

我都瞓

有冇人未訓

我

做緊咩

覆緊你

快點睡吧

好

訓左

訓啦

唔好醒

你即刻猝死

我都係了

冇人夠我早起

有幾早

真

早過你

就快生日

幾號

Me

生日快樂

後日啊

多謝告B

許願

送比熊巴

去邊到玩

我遲下去op

人大了去op不再滿足

想玩鬼屋

混你個帳 差啲喊

一個人去徒添寂寞與傷感

其實有frd問過一齊去 不過覺得太多人又唔係咁好玩

Lm

講定先 生快日樂！！！

97的小朋友

老啦，仲小朋友，出年22歲啦

邊個負皮我

嗨

近況如何

Travis真係巧正

唔講咁多 今晚巴2-1皇

臣妾

心境年輕

My life is shit

why

我星期四

不被信任

Foul咗好可惜

兩隻自己歌,巧正........

唔小了

還好 就係老我小小

已經足夠

你好快又大一歲啦

又要諗定生日自己點慶祝

又扮了 明明就有好多fd子

認真 諗緊自己去旅行過咗佢

威啦 又去 rich啦

窮遊..

推薦台灣外送茶

Ching熟路？

go where

應該真係台灣算

狗鳩,但見過有

鳩up

台北定中定南啊

唔講以為你真係試過

小妹唔搞基

In con未

有無人未訓？

31/10
你呢

我有排啦 佢地莊都未招

no

一唔出美斯就5-1

基本啦

我疤太勁

今日好開心

點解

炒皇馬5-1

足球吸引之處係邊

熱血

有得賭波

負數嘅唔好再 埋去

有人嗎

好似冇

咩

唔認數？

認咩鬼,小妹唔搞G

wtsapp有sticker即刻生動好多

Yes

新人lm

都冇人搵 有咩用

野生捕獲浮雲哥

詩姐快啲幫我搵個靚女毒絲捕獲我

勁煩 瘋狂洗版

我WhatsApp壞左？
點解無人腥比我

你可以入果啲sticker group 就大把人send畀你

你好

小妹係新人

21歲

為何現今 只得我呆望雨絲
呆呆坐至夜半二時
拿著兩杯凍的香檳說：
happy birthday to me

今日入馬會又要查我牌

已經唔出奇啦
去過幾次幾次都要
我唔去啦

想話自己後生

Hellooooo

皮

天蠍座？

係

有無人可以教我m2

召工程巴

好像無

矮妹巴好似係讀個飯

ok

11月好多戲想睇
又喪屍又醫生

Code blue

諗住自己即日睇

Assignment唔做都要狗衝去睇

電機HD

日日訓得6個鐘
想4

點解訓咁少

咁多就收皮啦

開始多重要堂要返
又鬼咁早

小妹訓開10個鐘
所以皮膚先咁白滑

18歲之後時間真係好快過，原來咁就3年了

青春

都係a0
但心態更頹

A0巴打路過，你係巴

小妹就絲

好想試下訓8個鐘的滋味

小妹你好

你訓開12個鐘

訓開4-7個鐘

瞓咁多夠唔夠時間開工架

佢屈我架咋 無訓到咁多

頂 以為係gay佬
仲想話佢唔夠時間做ptgf
我柒了

聽日開始冇學生八達通

行路返工啦

佢夠啦 佢話自己訓6小時嘛

仲有

“喺公司訓埋就唔洗驚遲到” pop team epic.jpg

早

早晨
上9點堂

早！

仲有七日先出糧

返咗幾多日

係喎，正啊

垃圾地方

RICH

你輸俾台妹

唔緊要,我都係比人包

有得放鬆下 咩地方都得

早晨

咁早出黎接客？

鬼有人幫襯

貢撚串

糕糕糕

哪有錢

儲下就有

儲下就有
咁呢個世界冇窮人啦

一語中的

完全冇人

唔知樓主記唔記得我
我準備要去啦 好緊張

小妹同大家say個hi

係咪有幫襯

唔主喇
混吉

記得啊 等緊你好消息啊

97here 想識絲打

@b華

揾唔到

係咪你太柒

我記得

你又記得

結果失敗咗 但重有機會
我唔會放棄的

睇咗起底組

留個名先

睇咗人肉搜尋

睇左星夢情深

3套睇哂

We’re far from the shallow now

到底有咩戲你冇睇過

大把

喊死

最尾無喊 反而佢地合唱shallow個陣好感動

我反而覺得最尾係一個大爆發

加油啊 下次幾時啊？

好唔好睇？？

唔知 等自己準備好再去

想知磨牙

可能你哋誤會咗，其實我唔係去同人表白
而係我有啲事要去解決
不過呢件事重要到影響我一生

都想知
我地唔係咁膚淺

好睇

C殺帝國好冇睇

冇睇 都話我好多冇睇
屍殺片場就好好睇

呢個真 完全估唔到

熊巴襯好新衫準備見我未

gay

頹look就有

如果發現我地係識/本身見過嘅話都幾尷尬

多謝你哋
其實係我心裡面嘅問題
想去做催眠治療睇吓搵唔搵原因
上星期六就係第一次去睇
但我太緊張，催眠治療師話我太理智
結果催眠唔到
而家要自己試做自我催眠
做到入到催眠狀態再去搵佢

睇吓搵唔搵到原因

加油 唔好俾太大壓力自己

其實咩事 有冇來龍去脈

遲啲去睇

點樣試做自我催眠？

上youtube有片教，其實都係要令自己識得放鬆

只要我將困擾住我嘅嘢解決咗我就唔會有壓力㗎啦

呢個唔講得 係好私人嘅事 對唔住
其實冇guarantee做完催眠治療就會好返
我只係畀個希望自己 望可以解決到

真係解決到 我可以講你哋知

咁衷心希望你解決到～！

我日日一訓教就好放鬆

多謝你
畀信心自己一定會解決到

咁我瞓教都好放鬆
上次去做催眠太緊張，完全集中唔到

每日都要扮工

起碼你有工返

你仲要讀書嘛

我讀完啦

我仲打緊pt 諗住hea多幾個月先做ft

年頭先搵工仲好啦
我而家搵緊了
有咩pt介紹

就係諗住年頭易搵啲吖 同frd子去個旅行relax下先
你想做咩類型先

我都唔知有咩類型

你頹廢型
建議咬老綜退休

要了

今日分咗手
想取暖

冇拖拍，一齊取暖

覺得唔會有比佢更好嘅人接受我

單身一排先啦，話唔定會鍾意單身既生活呢

其實係未習慣啫
無事嘅

今日先分手緊係未習慣啦 我呢d毒撚單身左21年，冇人陪真係好空虛

緣分未到啫

唔緊要啦，習慣架啦

搵個啱傾又肯繼續傾嘅人真係好難

呢個世界咁多人
可能真係有d人注定成世都感受唔到咩叫拍拖

一定係我

me2

我平時除左打機之外真係乜興趣都冇，份人又摺，以前有個幾好既=傾既女仔話鍾意我，不過我唔鍾意佢，拒絕左

可能因為第一次啫

but u 2

不

轉左gay?

Hi everyone long time no see la

any stories share?

Roommate will quit hall after sem A
Sad

話咁快就sem尾

好多嘢做 2個pj未開始做 又有好多test 溫完又係爛grade
愈做愈多嘢做 愈做愈差 但又要係咁做

要堅持落去

好攰

連續返8-9日工已經成為日常 不過好快唔洗打兩份咁chur

你好等錢洗咩

其實早啲返個份一早唔想做 係老細唔夠人手咪捱義氣做多半個月

留名見到面聽你講

Why

Because

希望大家唔係本身識

諗緊幾時再去搵佢做催眠

屌 cc台班友都傻
成日當哂自己係美國人
基本常識又冇
講d笑撚大人個口
建國靠你班友都死

Actually she lives in MK plus she’s concerned about her vetting result... she says she has no need to live in hall

買左4串1
中左抽一位派錢

內定比我ok?

內定唔比你
成日串小妹

吊你老味,祝你斷尾場

貢撚毒

我最錫你

內定了
弓喜

會唔會有其他方法幫你放鬆到？

一人一把口 算啦 有啲人係傾唔埋就傾唔埋～～～

幾時知結果 俾夢b即係有一半係我

副眼鏡就仲用到
但近視深左
成副眼鏡換
定係換鏡片好？

睇下你想唔想轉款啦

如果價錢差唔多就成副換

而家戴緊果副係Rayban
三年副左800幾銀

一樣戴緊rayban

中咗啦 派錢

覺唔覺熱咗

出哂汗

11月

以後唔洗買冬天衫

前幾日先買咗埋冬天衫
可以收返埋

但冬天衫靚好多

毒撚著咩都唔好睇

熱死辣辣，不了

唔著會唔會好睇d

唔見人最好睇

留喺屋企冬眠，唔會影響市容

知道

頭場就爆

呢幾日喺屋企試過自我催眠
係放鬆到但唔確定自己係咪真係入到催眠狀態

同意！

再試下先囉～
你都係97年？

新嘢

睇完cb
我愛山p

啱啱完
粉絲覺得有啲失望

第一至三季之合集
單意外可以再震撼啲

好毒

以下劇透
原本期待有人腦受傷等藍澤開掛
切肚都算又冇交待結果
不過整體講佢哋5個嘅關係都收貨
結婚嗰幕好靚
劇場版可以話係一套醫生日常溫馨小品多過賣弄醫療技術

收皮

唔係 我94

Don’t know you up mud 7
Which hall

以為你都係97

sem尾好撚多project呀屌

就黎機都唔得閒打

Freeride 咪得

freerider會比狗屌架

Same

快d黎屌小妹

我唔係狗

b華

照屌小妹
1Q收2000

我收你2000？不了，我唔屌男人架

真絲

搞基喇u

搞咗21年喇

做開0仔定1仔

both

今年97嘅係咪都準備大學畢業啦？

final year laaaaaa

我都畢咗業兩年啦，讀u嗰陣真係好好玩

比大部分人早一年畢業

我好摺架咋

係好定唔好？

佢真c黎 屌過

邊間

兩睇啦 好係提早出嚟搵錢 唔好係個人未夠成熟面對社會

畢業=失業

靠賭波發達

唔話你知

就會迫住成熟

人總需要勇敢生存

！！！加油

你講完我講好無

跟著又咪潛

今次我撐華仔

識玩

有人爆左你岀來了

放日假好似冇放過咁

咁到你

醉瞹返工

anyone miss me

好攰 聽日又8半

加油

唔自爆 亦都唔會畀人爆出黎

要返工呀 唔係我想潛

呢到個個都返工返學嫁啦

咪係

想買件不死雀同北面去日本著

幾時去

小妹比人2月包去

睇嚟你好大壓力

早你一步1月出發

去冰度

係日本呀
好想去呀

抵喇

有野玩架咩

好似冇咩玩 你又去邊

食麵包聖地

Jennie首solo

我女人好正

Hiii

仆街 發覺哂時間玩ut 好撚on9

WL慘過返工
上年玩左2個月棄驚
今年專心玩pro算

兩個月爆一個post?

係咪算慢？

越黎越少人
雖然衣排我都好少上黎

唔知本身幾多人呢

好似都唔多

唔會再做1001

好失禮你咩

唔係啊 只係唔想做開post果個

97你擔大旗了

Final year多嘢做到想死

退下來了

sad

其他9幾post都好多人
係97咁少

我都留意到 但應該唔會無97

97出世多災多難

衣個真

又回帶了
每逢畢業香港都有大病

下年

唔係掛

想當年我都染過豬流感

03年沙士，09年豬流感
幼稚園同小學都冇去過畢業禮

中學畢業冇事發生過，出年應該冇事嘅

恭喜您
我廢jj，出黎返緊工

學位課程同我有好大段距離⋯

讀緊學位課程表示對前路感到迷茫
仆街點買樓呀

大家早啲瞓

睇完戲
岩岩先返到屋企

邊套戲啊

Coldplay a head full of dream

好嘈呀

新人留名

Hiiiiii

多唔多架

多咩

女

召喚小妹 垃圾B華

97唯一單身絲

明明你就係同我一齊

咪阻住小妹搵食

Btw 希望ching你早日面對自己，轉返藍名🙏🏻

你2月去邊度

去食麵包

即是咩

咁大提示都唔知

芒椰奶西

芒果奶西米露

認蠢

清我同b華係不可分割

John唔john先

小妹收好貴

有冇人未訓？

做咩仲訓

做咩仲未訓

其實都準備訓了 要早起
你呢？

自貼

咁樣衰 不了

發現a0屍

97post特別少人

個個都好忙

讀緊書係忙啲呢排

咁早

未訓

大佬

仲大佬 ,明明你哋先係

你係初代

已經改朝換代了

永遠當你大佬啦！

好感動

波子哥哥

一條片洗底

又改名

唔一定嘅，好似我呢啲廢jj咪返緊工

自拍左張gif同你say hi

返緊工都未必係壞事既

問題係呢份工唔係自己最想做嗰份
最想做嗰份interview完，暫時未有offer call

可以再摸索下先 唔急

人事部玩拖字訣，frontline 部門就好渴望有人來

咁都無辦法 唯有照等

巴打engine仔

工程毒撚

我都曾經讀過，不過讀得差得滯quit咗
依家打緊工

屋企唔知我quit

因為比佢哋知道棧家嘈屋閉

索性出嚟做嘢一排

之後同佢講話搵到野做

再俾返錢佢哋就算

有冇巴絲今年有睇fama

尾場

又握手

伯母,同性戀好正常,睇開D喇

仲要同你3p

咪再做臭小妹個名,唔洗搵食喇

你都搵唔到食！

大家好

唔好以為改咗個朵就冇人知

又起我底

呢度好多A09
大把人係咁

唔上堂都pass

A0

回憶的刺 想念痛多一次

點解咁多a0 衰咩

開始有假a0出沒

嗰個一定唔係我

懷念單爺

邊個黎

U

受唔起呢個名

衰樣衰 衰窮 衰身高
係咪仲要講...

窮矮柒毒肥

男人唔易做 特別窮唉

唔好起我底啦

我好似覆得有啲遲

小妹都係

唔好咁癲啦

你都係A0絲？

抵你a0

抵你青頭

幫我破處ok?

#metoo

我真人同佢有9成似，接受到就幫你破

夜mama嚇咗嚇

點解會A0

樣衰我都唔想

ok come now

自貼一張先講啦

好重口味

烈焰紅唇

單爺 呢個場交番俾你打理

tg

小妹有J絲唔得牙

冇人識你

為鼓勵自貼,我貼先喇

證明個位巴打好飢渴

上次叫小妹行街鐘條尾數幾時比

我嘴唇係紅色架

係粉紅色

打漏字

咁你一定唔係處

我乖仔來

咁點解A0呀

肥同柒囉

舊時有好多機會都無去把握到,唔知做緊what

我信呀

豬閪都係肉啊清

又話連登多gay佬 邊得嚟咁多A0

睇嚟對自己好有自信

but I wont give u
dont wanna have any sex talk

其實...鳩up下唔洗咁認真

叫你佢上黎呢度睇下伙留言

你

同張相差咁遠架！！！！
我拎左張真既相架
咁咪依家把握機會囉

5成gay 4成a0 1成mk

5成00後就真

佢而家冇機會喇

無機會喇,呢兩年都無識咩女fd,有都唔so你

A0絲特別認真

從來a0都有原因

出面有個post成班人都話唔會溝a0

呢度假膠太多,小妹都要遣責下

努力減肥同執下個樣
裝備好自己，做一個更好既人
最重要係識得愛自己
你唔愛自己，冇人會愛你架

唔係冇人溝，只係自己唔鍾意姐

向著目標直跑

我心繫b華

睇性格

一齊加油

禾刀吾明
唔夠主動掛

除左睇性格，緣份都好重要

到底你有幾鍾意佢

我BB真係好撚正

Gay

個post終於有啲生氣

小妹絲

G持U再開post

多謝我

其實我係路過,可能好快又走呢

一齊搞旺個場佢

我哋都係老嘢 退位讓賢啦

留返畀你做！！！

多謝！！

不要走啦！

一於咁話

呢度無人老呢

無人信你係！

師兄五連左

小妹係

好似唔止五連

你係

準備去開工

係大家都咁老

返工

禮拜日返工

本身要返parttime，但要趕paper所以唔返lu

推得咁快

就開場

渣ga

邊個發明做fyp

星期日返咁sad

唔好認老！

波？

我唔做

每個星期日都要返？

警察？

我冇本事做

唔緊要既 反正依家都有野做

我都想問

我讀果科唔洗做fyp

公平咩

好唔捨得

唔公平

堅持堅持幾多錢一茶匙

等睇報告

做到人都癲
好冇意義

好彩我下年先做

加油呀，下年5月就完架啦

可以轉？

我連做都未做過

隨時都可以啊
但係但要等我收到另一邊電話先😂

暈左
無野補充

唯有繼續等等等............

有咩guest

無上台，凈係見到王宛之同iron man

我果場係許志安

克羅地亞

Ivana

唔洗present咩

咪又係要做

呢個sem交中期 report,下個sem先交final report同present

以後唔洗做

你上面有講過啊

係生氣啊

goal

你同我講過咪記得囉

lamp

燈

有冇人可以12點就瞓得著

瞓著左
你問我答

你瞓覺有咩小動作

捽碟

難啲

徐晃

渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣渣

DJ Galaxy定DJ Tommy

hi 新人報到

聽日返半日

Hiiiiiiii

輕鬆？

hea兩hea就收工

返咩工

ptbf

新人報到

算係維修

2年後見

日日都得 除非有嘢做未訓得

潛咗半年喎清

呢半年經歷咗唔少事

發生咩事呀

過咗外國讀書
best frd同阿公係同一日過咗身

雙重打擊 巴打你就係因為用咗好耐時間去平伏情緒所以冇上嚟呢度？

又唔係嘅 純粹去咗外國少咗上連登

有冇人

好似好靜咁

好久不見
最近是身心俱疲

掛住cow女 唔搵人

是要忙牙嘥文 對嗎？

牙嘥文 莊務 返工
想jump

早晨我嚟打個招呼的

好西是見面禮

苦了娘娘

外國巴打

唔係呀全部香港食嘅

一定係咁

高大靚仔

hiiii

hihiii

有冇識到鬼妹仔

Agger

仲係A0所以無關係

有一兩個 不過暫時識得最多係日同韓妹

架妹嗒你糖 介紹啲嚟

有個同我表埋白 不過我廢事long d拒絕咗

快啲分享多啲

仲要為左polling射波
其實依個真係有少少過左我條底線

Oday識之後出過街試過拖手但係最後我發覺咁落去無意思因為佢黎exchange一個sem就走 所以有次佢話想搞清楚我地咩關係 我話做返朋友算

見得人多上莊 會覺得上莊係完全吃力不討好嘅一件事 又貼錢又用好多時間 唔知為咩

你成日都咁理智嘅
不過你都唔驚冇女啦

同唔同國籍嘅人long d我未有咁嘅覺悟
你又真係太睇得起我

Tgt ok?

喂你好串喎

Me都準備in jong了- -

無錢拍拖 不了

去咗邊到玩？

又一個靚仔97巴...靚仔到日本妹都主動表白

冇呀全部喺香港食

上莊係用嚟識朋友嘅

都係咁岩遇到姐

都係咁岩生得靚仔先會遇到姐

你過黎exchange返一個sem都可以遇到

其實霆鋒個洋蔥豬扒咁真材實料賣咁平點搵錢
食完好好食但好心痛

真係朋友咩
落咗莊咪各有各

幾時返嚟

五月

邊個好食d？

咁遲

上次個pat屎無食到

喳ga

冇人叫你同莊友熟
識玩一定係搵對莊玩

屋企人唔俾聖誕返

我個frd話個pat野幾好食

自己賺錢返

同架妹過平安夜

唔想返黑工，返黎返part time 又話無人請我同埋話我一個月搵得幾多

無聯絡啦 同埋佢完sem就走 講起winter break成個campus應該得返我一個守門口

帶幾個返嚟都仲得

我roommate仲要退咗學 成間房得返我一個

得自己一個空虛寂寞凍

快餐店都唔得咩

得校內可以返 不過輪又未輪到我

仲有一個月多啲就聖誕 睇黎今年真係lonely Xmas

年年都係lonely架啦，得隻右手陪我

咁你就慘左啲

要過第21個自己一人的聖誕了

是但啦

睇黎你玩開喎

唔好諗歪

23號有3日㗎

等我返黎約返

往年都係陪屋企人倒完數再去搵frd出夜街通返晚頂先返屋企迎接新一年
今年無呢支歌仔唱啦

人夾人架姐

我年年都冇得過
今年終於有

對呀大把人上到拍曬拖

這些機會

不要再說了

今年聖誕得自己一個咋

我陪你吖

多謝你，不過好gay，不了

撞棍

我驚會撞斷人地碌棍呀

唔通試過

打打下丁唔小心扯得太硬撞幾左隻手指尾

及早戒丁

唔洗咁客氣喎

格劍

各位食飯未呀

食左
今日幾好，執到兩三份二手飯
飽飽

食緊樹皮咋

咁慘

有兩三份加埋都有成個飯咁多 仲想點

今年聖誕應該係工作中度過

都好呀，好過冇野做自己一個喺度亂諗野

無諗啲咩啊

在吃

人大咗咩都睇得冇所謂

食飯

人愈大愈有所謂

一念天堂一念地獄

紅薯粉

有咩所謂？

等收工再食鋒味

我依家自己煮，想食乜自己一腳踢

要點樣做先可以有女朋友

幾好食

好撚貴

唔係嘅，自己落廚係有樂趣嘅

咩醬都無
連胡椒同糖都無
想4

點解會冇

我都想有

想O住grad都咁難

話咁快讀書嘅各位下年就grad喇
我就已經出黎做野先

認真咁多人冇拖拍
講大話燒春袋

個餐幾錢 菠蘿冰好飲？

係冇拖拍呀點算呀

享受下單身先囉 人生流流長

享受左廿一年，夠了

弓喜u就快22

燒春袋都好過冇拖拍

拍拖都唔係真係咁好架咋

上左水嘅人講風涼話

出pool飯呢

人愈大諗嘅野愈複雜 壓力只會愈黎愈大

97留名

你返嚟先算啦

暑假容乜易就到

有排

咦 唔係啦 我冇暑假啦屌

又返工啦

風涼話

返咁早

公共服務行業，冇計

天文台搞咩牙
凍4

正

凍到小妹唔敢落床了

痴孖筋

好食咩

自己住好啊 健康點

去識？

agggggerrrrrr 單身有單身好

唔係人愈大 愈睇得開咩？

helllllooooo

又凍又乾

38頁啦！大家努力1001 之後大家開post

G持u再做po主

不了啦 我準備潛水架啦

u do

小妹怕醜
不了

本來我咩都唔刻意去做，好懶

但係多得佢嘅出現，令我有所改變，亦同時成長咗好多

當中一項改變就係自己整野食

現實呢樣野會令你發現好多野都唔係你預期咁

邊個

一個女仔，佢改變咗我好多
雖然冇得一齊
但佢令我可以做得更好

睇字已經想喊

時不與我

支持你寫甜故

冇咁本事

菠蘿特飯同奶茶雪糕呢

好想食

Need 自貼first

咁係好事啊 一個令你有正面改變的人

所以一開始唔期望太多就得了

想食shakeshake

冇人推po

push ing

輕輕一推～～～

已經第40頁了 就1001 所以啲人潛了

最多咪我開

你開！

繼續搞旺個場佢！

Yo

我回來了
i'm back

你潛水怪

Push

Helo

9點堂

仲有五個鐘收工

十二點就落堂

Dayoff

dayoff就温書啦

上得連登嘅有邊個唔係廢青

大家都是廢青，不用分得這麼細

Lm 新到冇得再新

我唔會中1001，邊個開po

點廢法